Haar hart was gewijd aan Willoughby en de fond gehechtheid aan Norland, die bracht ze met haar uit Sussex, was waarschijnlijk meer verzacht dan ze had gedacht dat het mogelijk was, door de charme van zijn samenleving toekomt op haar huidige woning.
